救命 鏡頭入塵 iphone7

有冇人試過
部機影相有黑點
似係鏡頭入䴤
拎去apple整大概幾錢

Ps. 已過保養

2

點入就點整返走

唔知點入

Walk in apple store is okay?

好多塵啊啊啊啊啊啊啊

影黎睇下

上ifixit 學拆部機，比你想像中易搞架

就係有個黑影fix死喺一個位度

唔想搞到冇防水

買返d膠補

無架喎你又想好返
但又唔想搞呢樣搞果樣

坐係度佢唔會好返

上年我部IPhone X一買返黎就有塵

我睇無野喎。係咪你有飛蚊症？

如果入到塵應該無左防水啦